呢個時候啲小學雞野真係唔好玩

果啲整人樣做盾果啲。 真係無謂唔好整多個火頭